我還提出了“黃金女孩法案”(Golden Girls Bill)，該法案將給那些把房間租給其他老人的老年人一筆津貼，讓他們在原地安享晚年，同時創建支持和陪伴的小社區。 我們的政策符合特區的自豪感嗎? 小羅伯特·c·懷特2020年10月21日|華盛頓刀鋒報 
 地方司法機構經常通過參與投票的支票向投票工作人員支付津貼。 老海軍將支付員工在選舉日在投票站工作|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 我申請了一個為期九周的認證護理課程，但因為等不到九周才能拿到第一筆津貼，我取消了註冊。 我從5年的午夜清潔飛機中學到的|matthewheimer | 2020年8月30日|財富 
 從401k到教育津貼，僱主們已經改變了許多措施來在困難時期留住和吸引員工。 研究:只有25%的專業人士希望長期在家工作 
 議員克里斯·凱特(Chris Cate)隨後與劉易斯討論了他關於幫助家庭的建議，這些家庭現在被期望通過稅收抵免和津貼更密集地共同教學。 早間報道:警方槍擊事件後，刑事司法世界發生了變化 
 本組織現在把他藏起來，併為他的工作提供津貼。 一個幫助婦女和同性戀的伊拉克組織收到了死亡威脅 
 沙特阿拉伯政府為她支付了學費，併為她提供了1800美元的個人開支津貼。 沙特美女稱她為黑手黨情人搶銀行|凱特琳·迪克森| 2014年5月10日|每日野獸 
 一次使人衰弱的摔倒和髖骨骨折使每月125美元的政府津貼更加緊張。 哈瓦那向MLB最年長的球員孔拉多·馬雷羅告別Peter C. Bjarkman | 2014年4月25日 
 在基地外生活的人會得到一筆津貼，以支付他們的住房費用。 美國軍隊是社會主義的天堂Jacob Siegel | 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 我的姨媽賽迪，上帝保佑她，給了我們某種津貼讓我們活下去。 梅爾·布魯克斯在1975年的《花花公子》採訪中總是風趣而睿智 
 牧師俸祿微薄，常常因為缺乏興趣而陷入絕望，但他有閒暇——他受過教育。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 固定的報酬很少，但在資金允許的範圍內籌集和裝飾的布料，既寬敞又漂亮。 英國報業的影響與發展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 在1695年，我們聽說班蓋伊有一個集會，有一個牧師，每年有40英鎊的定期津貼。 東安格里亞大學| J。 尤因裡奇 
 他不是一個很年輕的人; 滿三十歲; 但他在鄉下一年的津貼只有五十英鎊。 約翰尼·勒德洛《第四季》| 亨利伍德 
 他沒有固定的住所，沒有固定的俸祿，他把所有的收入都用於慈善事業。 愛德華王子島的歷史|鄧肯坎貝爾